Twitter 監警會報告謊話連篇令國際震驚 ！人神共憤！

相信大家都睇咗監警會份大話報告，唔止我哋睇得出個問題，國際都睇得到，前監警會國際專家小組成員clifford stott都忍唔住要出聲！
港共繼續自欺欺人，我哋一齊話比全世界知香港已無法治，一國兩制死咗好耐。

G phone

由於實在太大迴響留意到Twitter bot 特別加開Task3緊急突發任務！全部放監警會單嘢！入去幫手推！

Task1Task2都唔好放過要推埋佢呀

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

Pushh

推呀～

大家爭氣呀～

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

但監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

監狗會報告需要推上國際！

一定要俾全世界知道香港政府有幾仆街

巴打你嚟了
我準備休息下

來了

推啊

IPCC正一垃圾！

直接用watchdog 連BBC都用

真係盲嘅都睇穿佢哋

Agger

推

真係諗唔明港共諗咩

大家繼續努力呀～

agger

屌你班仆街委任班狗幫另一班狗講說話

因為有好多腦殘藍絲撐

pish

感謝平靜巴辛苦整合

真係球證球員全部同一班人

puah

其實呢o的係真外國人, 定係支那人扮鬼佬

做完返嚟幫手推post 等多啲人睇到

Pushhh

大家努力呀～

好難講 有支那扮鬼佬，有啲收錢鬼佬，而支那都有買鬼佬account.
但唔排除都有奶共鬼

Pishhhhh

retweet and like, 請各手足加入twitter 戰線

721
811
831
101
1111

好，大家快啲叫身邊朋友幫手

Pushhhhh

推呀，我哋需要你

南亞仔一齊推

push

推呀

推推推

!!

黑警正仆街

外國好多走咗出去嘅小粉紅

努力

推到個個都睇到幫手上Twitter

加油

俾心機

推啦推啦

你想講乜
用watchdog有乜問題

PUSH

tui

推呀推呀

何已完話份報告似乎寫得唔錯

Twitter 國際戰線，日日都要人

推推推推

俾心機推

推阿

何妖讚得就知份報告有幾仆街

大家全力推

一齊努力

由熱門跌咗出黎，快啲推返上去呀～

鍵盤戰士qwerty

推推推推推

我哋需要鍵盤戰士

Twitter 國際戰線，多你一個好多

task1 task2 retweet

鍵戰出動

#TheTruthAboutHongKong

推到上熱門等個個都睇到

在
努力推呀～

Pushhhh

都算一個幾負面嘅詞語

香港人要爭氣呀～

加油呀～

特別開咗task 3

This guy seems to be a Tankie

火力全開

戰士要出嚟喇

777真係好噁心

感謝手足

大家可以hashtag #truthofhk

推到個個都睇到

推Twitter

Push

7218311011111

Push push

一齊講

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

出力推

push push push

開心
推
第一次做有埋task 3

add oil

點負面法？或者咁講，除咗watchdog仲有乜字可以用？因為監管機構default就係用watchdog呢個字

twitter bot task3上線啦

Pish

估唔到國際咁大反應 應該陸續有嚟

push this.... twitter

真係好少可

Push ar push ar

Push push push push

LM

地球人齊推

The truth about HK

俾心機呀～

全宇宙一齊推

done

唔小心不推文

要啊，宇宙外都推撚埋佢呀～

幫手推比多啲人睇

規矩係㩒錯不推文要推10次

叫多啲人一齊推

留名一陣開電腦

推多兩下啦

推夠一百次啦

up

一陣見

簡直垃圾監警會，是非顛倒，越聽越嬲！

推 國際線

RT

玩到咁大

港共真係好無恥！

推爆佢

有咁大玩咁大啦

嬲到仆街，成篇報告都係警方心諗既角度，唔係持平，建議又唔係一定要跟，大事件又唔洗問責，咁你寫黎做乜？就咁想過骨呀？無可能。

1. 佢用警方既身份去維護同估當時警方做緊乜（係到估當時警方既動作行為（721入村拍賻頭變左"摸")，已經唔係持平，佢自己都寫左(見下文)
２. 成篇文淨係引用佢地自己覺得既事實（藍絲出假721元朗遊行當真)，咁實係維護返警方，又係唔持平
3. 毫無問責，寫出一大堆建議，都唔係必須要跟，又係到轉移視線，寫到好似好全面。
4. 根本最後總結係警方有問題，咁大事件都唔需要有任何人落台，邊有人會服？

1.監警會審視收集所得的事實及網絡上的訊息後，就元朗事件的起因以及警方的處理手法得出若干觀點。監警會必須強調，會方沒有法定權限或能力審查有關警務人員與黑社會勾結的指控，有關指控只能夠由執法機關進行調查。

推呀，好似阿寶推阿古捷斯咁一齊推

咁要推多兩下 比多啲人睇到

兩下咁少？多啲啦～

777繼續自high:份野好中立持平

佢哋絕對係覺得人無恥便無敵咁
以為呃到自己就呃到人咁

得佢哋自己讚自己

仲任務啦各位

有冇入埋task 3㗎？ 持續更新

【核彈】李梓敬1日前已收到『監警會報告』

我地做的野就係比外國睇香港政府有幾垃圾
哩種都係攬炒的可能性

推

今日都唔做TWITTER
等幾時??
大家參與下, 唔該

無錯呀！
推到個個都睇到

其實香港人咁有錢，請翻原本班人去調查有無得諗

無錯！國際會對香港法治失去信心
寧願投資去第二到

大家幫手
like+retweet
好需要每一個人幫忙

pishhhh

班狗一定唔合作唔交人
其實一早已經證據確鑿
只係香港無法治無人制裁到班狗
佢哋官官相衛

每個人出一分力 加埋力量可以好大

推到個個睇到

推到手軟

same here, soft hand dou tui la

Push push push

推 鍵盤戰線 都唔可以輸

每人都要出萬二分力啊，再唔自救，香港無救

英文唔好 想問大報紙用watchdog去形容狗監會係有幾負面?定係客觀字眼?

呢啲零成本零風險嘅戰線一定要做

Reddit

Twitter

Facebook

乜都好，盡量廣傳

可能大家睇字面意思照譯中文

Pushpush

watchdog意思唔係監察咩

隻五毛Kevin Roy好活躍

繼續推呀

死黑警~

努力推

五毛解決區

ppppp

做任務呀

[ppppp

監犬會失職 連登係時候大反攻

Twitter Report 5毛好有成功感
唔似得Facebook 10次無一次成功

全力推

好多任務做到手軟呀

一睇到震驚 仲以為大陸D飛機文

推上熱門

一齊推

震驚中外

push push push push push

推推

辛苦晒巴打

推推推呀

你篇報告自己出中英雙語就預左啦

每日任務

佢哋係咪諗住無人會睇

今日仲有緊急突發task 3

快d一齊玩twitter!

垃圾報告

李漢民其後拍一拍其中一人的肩膀，並安撫在場人士，說：「心領嘅，不過我都唔想大家嘅幫忙，令到我哋辛苦」，其後再指「唔使擔心，okay？」。片段未有拍攝到白衣人群有無散去。

推一推先

Twitter 係我同國際連結嘅地方
自己外交自己做

香港人直接去國際前線打

個個都知垃圾
得港共當係寶

推爆

做Twitter 任務！！！！！！！

rt咗
大家一齊跟機啦

已全Retweet and like 謝謝手足合集，推

今日有Task 1 Task2 Task3

記得入埋bot 24小時持續更新呀
今日有Task 1 Task2 Task3

樓主咁有心擺咁多links，我就同你like同retweet哂佢

DONE

721

Bot 仲有好多更新

First time ever seeing task 3...

Bot 仲有好多更新 推埋佢啦

不推不能

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂呀

仲好記得最初嘅一句：唔理衝唔衝，一齊去金鐘。
同樣道理，唔理咩方法，大家都要做！

Twitter 要人啊 推啊

要好多人呀

Doing

係
我哋咩都要試下

一陣間又已經更新咗唔少！

推！
光復香港 推翻共匪！

今日發生咗咁多事
Twitter急需要人

推呀
咩都要做下

推啊 唔知點解呢d post係上唔到熱門

多到要開task 3

廢老689個啲成日都上到

Task 3緊急突發任務

pishhh

push 1

自推

我再推

大家爭氣
街頭 國際 議會 三線共行 缺一不可

Twitter戰線can't stop

每日任務要堅持啊

你啱

辛苦晒你同tg bot團隊

仲有香城online

每日keep住update真係唔易

多謝Twitter 戰友
多謝大家無放棄

希望更多人加入

大家加油，叫多啲朋友一齊做任

無錯！國際線唔止靠g phone
我哋都可以努力

一人拉兩個朋友

日日都打Twitter 戰線

震驚七十億地球人

建議整個hashtag行動
大家用黎表態, 集結返個民意出黎比人睇
#IPCCisALiar

做任務

你做咩不推文

緊急突發Task3 部分更新

Done all

Done

大話連篇同支那有咩分別

屌

岩岩教識左朋友用twitter，一齊推爆佢

希望愈來愈多人

基本上依家港共同支那一樣

Well done

dllm

done and push

不推文

推啊，LiHKG比like無用，上去Twitter解釋+retweet最實際

認清事實，我哋無本錢內鬥、做犬儒 -

推到眼訓

推到個個都睇到
推到個個上Twitter

呢度推熱門有用
Twitter 推到熱門仲撚有用啊

推啊

Push
Task3

retweet

Task3

Push ar!!!!!!!!!!!!!!!!!!

All done

done, comment, shared and push!

Task 3

推！

快d retweet 同like 啦！

訓唔著又推下

好負面咩

tweet 左

下下淨係 retweet 唔夠架，自己講多兩句啦~

我洗晒自己版喇，你哋洗咗未啊？

下面有補返
而家推多幾次再補

禁錯 , 慣左係影視台傾計

twitter 戰線

习曱甴

繼續更新

岩岩推晒TWITTER
再推連登!

9千rt 了

d twit 都係hk 人自己reply

做哂 少夜

遲到了推下

Rt！

再推

想問下iphone 㩒入條link到會入左web版，再揀番app，佢又去唔番果個post到，我就每次禁條link記命再開apps search 係咪有制set的？

㩒實條link 再開

一定要推

要大規模制裁呢批人

Task3仲更新緊㗎

晨早一推

記得做task1 task2

Push!!!!

鬥堅持，睇對方講幾多大話

Lm

推....

推唔到啊啊

咁都冇人理

見唔到第30頁

推，掙扎

連登好似有問題咁 呢兩日成日load 唔到野

推咗

推
人人上twitter

Ｐｕｓｈ

一齊推post